雨傘講到現在，幾時圍港交所呀！！

開唔到市就正啦

利申：聽返嚟

港交所有後備主機
呢度唔得
佢喺第二區都有得開市

推行動post呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

又係呢個post
又會即刻有comment話所有野已經電子化
無限loop